踢爆拜登兒子硬碟醜聞 電腦店老闆遭死亡威脅

曝光拜登兒子亨特「硬碟門」醜聞的電腦維修店老闆艾薩克，近日遭到死亡威脅，被迫關閉維修店，不再露面。

據《特拉華新聞雜誌》11月24日報導，艾薩克的鄰居說，最近艾薩克在電腦維修店前立了一塊「該店關門」的牌子，並且離開了家鄉威明頓。

艾薩克的律師羅卡（Brian Rocca）證實了維修店關閉的消息。他說，艾薩克收到了死亡威脅，維修店被迫關閉了。但他拒絕透露艾薩克可能去的地方，也拒絕透露艾薩克是否已離開了威明頓。

羅卡表示，他不認為艾薩克會捲入與亨特「硬碟門」有關的訴訟或刑事調查。但他也提到，「一直與聯邦執法部門保持著接觸。」

據此前媒體報導，亨特的電腦硬碟中包含很多拜登家族與中共、俄羅斯等外國勢力進行腐敗交易的信息，還有大量亨特吸毒、淫亂的照片和視頻。羅卡指出，這些信息都是真實的，經過了專家驗證。

羅卡還提到，艾薩克在2019年12月就把亨特的電腦交給了當地聯邦調查局，但一直沒有收到任何回音。因此，艾薩克在今年9月聯繫了川普的私人律師、前紐約市長朱利安尼（Rudy Giuliani），將硬碟交給了朱利安尼。

今年10月，在美國大選前夕，《紐約郵報》曝光了亨特硬碟門醜聞，引起輿論轟動。但美國左派媒體和臉書、推特及谷歌極力封鎖相關信息。

「硬碟門」主要推手朱利安尼10月18日接受福克斯新聞採訪時披露，曝光拜登家族醜聞的電腦維修店老闆艾薩克因擔心被滅口，在把硬碟上交給FBI之前拷貝了四份。

朱利安尼說，艾薩克曾告訴聯邦調查局（FBI）探員，他很害怕。他說，「拜登家族在這裡（的勢力）非常強大……我真的很擔心他們會對我做什麼。」

朱利安尼表示，早在去年底，艾薩克就將他拷貝的一份硬碟副本交給了FBI，但過去10個月了，仍不見FBI有任何動靜。於是，艾薩克選擇向川普律師朱利安尼爆料。

他將其中一份副本交給了朱利安尼的律師科斯特洛（Robert Costello），剩下的兩份，艾薩克托他的朋友代為保管，以防自己被拜登家族殺害。

朱利安尼還談到，艾薩克對民主黨人針對川普總統不實的彈劾指控感到很氣憤，因此他才下決心將拜登家族的醜聞曝光。

拜登家族「硬碟門」醜聞曝光後持續發酵，有多名與拜登家族有關聯的證人出來做證，指控拜登在擔任副總統期間，出賣美國利益，與中共及俄羅斯進行交易。

川普總統曾直言，拜登是腐敗的政客，若拜登大選獲勝，中共將會控制美國。

本次美國總統大選，拜登陣營採取多種舞弊手段，試圖竊取選舉。川普團隊正展開法律戰，以維護選舉公正。連日來，包括川普律師、證人及共和黨官員均受到拜登陣營的死亡威脅，但人們仍堅定的對抗。川普支持者表示，這次大選是一場正邪大戰。

有知情人士稱，拜登家族是「犯罪家族」，多名家族成員曾因違法被捕，但全都脫罪免入獄。 （Mark Makela/Getty Images）

美國急速支那化

一有依d post堆愛燈力即刻消失

美利堅省

快D走啊D登粉好撚惡架

驚方：不誠實使用電腦罪

呢單野咁爆，但又爆唔起
真係隻手遮天

推一推

兩黨共識

係
連人證都出埋黎
但冇傳媒follow

fat chat咗未
愛侵力
大紀元
輸打贏要
極右法西斯
deep state
陰謀論
兒登仔

張相教父出巡咁

起拜登家族如同消滅全國最大黑社會家族你估遊戲咩咁易滅門

爆多d保平安

咁就殺咗拜登先啦，有槍驚你老母

中國美國省

登迷

應該話
早就插咗好多nmslese喺度
平時就唔聲唔聲
Xitler一開聲就出曬嚟
就類似Minecraft嘅silverfish

推推推推推推